@inproceedings{Flamein-Eshkol-Taravella:TALN:2020,
    author = "Flamein, H\'el\`ene and Eshkol-Taravella, Iris",
    title = "Vers une analyse automatique de la perception relative \`a un lieu",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "26-29",
    note = "Towards an Automatic Analysis of Place Perception",
    abstract = "Le travail pr\'esent\'e s'int\'eresse \`a la perception qu'ont les habitants de leur ville en se fondant sur un corpus de conversations orales spontan\'ees. La cha{\^\i}ne de traitement conditionnant l'analyse de la perception se d\'ecompose en trois \'etapes : la d\'etection des noms de lieux, l'analyse de la perception identifi\'ee et la visualisation cartographique des informations extraites.",
    keywords = "Lieux, Subjectivit\'e, Polarit\'e, Oral transcrit, ESLO.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/208.pdf"
}
